20 歲仲係AO,點算好

介紹下自己先
身高164cm
月入高達八千蚊
好靚仔
中三學歷
做緊warm call
建設銀行話會升我做supervisor

俾心機做，個世界係你嫁啦！

冇架啦 再刷過首抽啦

呢個後生仔有前途,我睇好佢

20歲做AO

叫我呀？

廿歲點做到AO 可唔可以過我兩招